---
title: Noli timere messorem
date: 2015-03-13T09:27:00+0100
categories:
  - Allgemein
tags:
- Pratchett
- Autor
- Scheibenwelt
slug: noli-timere-messorem
---
Heute Morgen musste ich leider Gottes den Tod mit "VERDAMMTER MIST" zitieren. Mehrfach. Einer der besten Fantasy-Autoren hat die Bühne verlassen...

Sir Terry Pratchett ist gestern im Alter von 66 Jahren an den Folgen seiner Alzheimer-Erkrankung verstorben. Nun hat er die Gelegenheit herauszufinden, ob der Tod wirklich nur in Großbuchstaben spricht. Aber vielleicht haben wir Glück und der Arzt findet noch ein Schild mit "Ich binne nicht tot!" um den Hals von Pratchett. Ich bezweifle es aber...

Mach es gut Terry.